中國惜食令代表預言可能實行？

睇過一個預言話 糧食會變得珍貴？
樓就人人都會有 2048第三次世界大戰？
有冇現代人真係可以推測呢件事？

KFK?

好似喺